"_U_ waren Mr. Bingley's first choice."
"Ja, maar ik had de indruk dat hij net als zijn tweede beter."
"Oh!
Bedoel je Jane, veronderstel ik, want hij danste met haar tweemaal.
Om er zeker van te zijn dat _heeft_ lijken alsof hij bewonderde haar--ik denk veeleer dat hij _heeft_--ik hoorde iets over it--maar ik nauwelijks weet wat--iets over Mr.
